{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 숨 포레스트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00以降から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 客室状況により入室時間が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 レイトチェックアウト時間は午後3時以降で、追加料金が発生する場合があります。 人数超過の場合、大人は1人当たり15,000ウォン、小人は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室できず、エキストラベッドは提供されません。 朝食はホテル入口の2階レストランでご利用いただけます。時間は午前08:00から10:00までです。 朝食料金は大人21,000ウォン、小人15,000ウォンです。 駐車スペースが狭いため、1部屋あたり1台の車両のみ駐車可能です。 全室禁煙室です。 ペンション型の客室では簡単な調理が可能であり、肉類や魚は調理できず、フライパンの使用も禁止されています。 IH調理器、鍋、スプーンなどの基本的な炊事道具は備えています。 プールは夏季(6~9月)のみ利用可能で、その他の時期には使用できません。 タイシーアムレストランでは、エビスープ、コーン、カウポッド大根、パッタイなど、さまざまなタイ料理や飲み物が楽しめます。 ヴィラテラスではピクニックセットを予約して利用でき、炭グリルも予約可能です。 炭とグリルは提供され、その他の食器類や食品類はお客様がご用意する必要があります。 コンビニエンスストアは午後3時から9時まで営業しており、営業時間は変更になる場合があります。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、青少年同士の宿泊は入室制限される場合があります。 画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、ベビー用品は提供されません。 エバーパッケージのチケットはチェックイン当日ではなく翌日に使用でき、ペンション型の客室では肉類や魚を調理することはできず、フライパン使用や個人火器の持参はできません。 ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00以降から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時間は午後3時以降で、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はホテル入口の2階レストランでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、1部屋あたり1台の車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "ペンション型の客室では簡単な調理が可能であり、IH調理器や鍋などの基本的な炊事道具が備えられています。ただし、肉類や魚の調理やフライパンの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季(6~9月)のみ利用可能で、その他の時期には使用できません。"
        },
        {
            "question": "タイシーアムレストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "タイシーアムレストランでは、エビスープ、コーン、カウポッド大根、パッタイなどのさまざまなタイ料理や飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ピクニックセットや炭グリルの利用はできますか？",
            "answer": "ヴィラテラスではピクニックセットの予約や炭グリルの利用が可能です。炭とグリルは提供されますが、その他の食器や食材はお客様自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは午後3時から9時まで営業しており、営業時間は変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証されることはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、特定の客室やベッドタイプを保証しておらず、青少年同士の宿泊は入室制限される場合があります。また、画像と異なる客室に割り当てられることもあります。"
        },
        {
            "question": "エバーパッケージのチケットはいつ使用できますか？",
            "answer": "エバーパッケージのチケットはチェックイン当日ではなく翌日に使用できます。また、ペンション型の客室では肉類や魚の調理はできず、フライパン使用や個人火器の持ち込みはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 601
    }
}